紅底01今日D觀點文全部黑圖

偽中立

仆街啦你，唔係你呢 d 紅底加持香港會變成咁？